還有甚麼方法可以讓暴君聽年輕人訴求

還有甚麼方法可以讓暴君聽年輕人訴求？

遊行不行、發起簽名運動不行，衝擊不行。